無論呢場運動係乜嘢結果，777都一定死緊

今次佢不斷錯判民意
更破壞咗中共和平收回台灣嘅大計
就算真係畀佢哋今次過到骨
中共都唔會再信任佢
一定會趕佢下台
搵啲比較溫和嘅人去做
嗰陣時我哋就死緊喇
所以我哋唔單止要呢個政府下台
仲一定要有雙普選

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

唔死點先

想當年大家好似都係咁樣睇689

我覺得689係畀佢個女累死